#ТЗ
1. Нужно адаптивно(адаптивный вид на свое усмотрение но он должен быть обезательно) и кросбраузерно сверстать макет - https://monosnap.com/file/bC8pf1PvWUCYfDQnQjlQgcIsUp1W4Q
2. Макет сделан в 2х размере так что все размеры нужно делить на 2
3. Слайдер должен работать
4. При клике на один из шейкеров должен отрабатывать - fancybox (то есть открываться попапчик с работающей галереей)
5. Верстка должна быть реализована по методологии БЕМ - https://ru.bem.info/methodology/html/ 
